最可悲嘅連民建聯都睇清楚曾俊華嘅真面目

黃屍

口裡說不,身體卻很誠實

J圖同AV都未識分

黃絲：民建聯用激將法，唔好理佢哋

最可悲既係睇唔出林病打手真面目

樓豬DAB比咗幾錢你

你係五毛

123

我係林鄭打手就緊係叫唔投薯片就票債票償啦
等黃絲狗咬狗

特登嫁

[quote]/quote]

av仁自己都唔反駁，由得佢傳

dab好似開始識玩facebook
不過未儲到like

激到工黨札札跳